醫護幾時罷工，全香港人當日一齊罷工支援

請病假又好，時間又好
講到明罷工都好，全香港人要自救！
Connect埋藍屍
燒到埋身終於知痛

準備好同醫護一齊罷工

搵咁撚多錢都係想生活好過啲
下句都廢時講